# Prueba básica de putExtra ANDROID#

Es una prueba básica de putExtra para ANDROID, solo sirve como ejemplo para siguientes desarrollos.

### What is this repository for? ###

* Material de apoyo
* Version 1.0
* [Learn intent](https://developer.android.com/reference/android/content/Intent.html)

### Who do I talk to? ###

* Alejandro B.M.
* curtiscatrix@gmail.com or curtisob@hotmail.es